Loctek D5 mon支架

有冇巴打用過

唔再叫師兄啦咩

ching係咪有咩誤會

用緊一千大洋嘅d7a

下 有咁貴咩
我買d8a 都係380人仔

d5係咪都夠做

除左淘寶，邊度買抵?

應該得淘寶抵